\thispagestyle{plain}
\index[in]{Die Schluchten des Balkan}

\beginsong{Die Schluchten des Balkan}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dieschluchtendesbalkan} 

%\begin{tabbing}
%Die \=Schluchten des \=Balkan zu \=zwin\=gen, \=die die Le\=gende er\=w"ahnt,\kill
%\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
%Die Schluchten des Balkan zu zwingen, die die Legende erw"ahnt,\\

%\=mit den D"a\=monen zu \=rin\=gen, \=die diese \=Felsen ge\=z"ahnt:\kill
%\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf H$^7$\\
%mit den D"amonen zu ringen, die diese Felsen gez"ahnt:\\

%Ref.: /: \=riefen wir die heimliche \=Schar,\kill
%\>\bf G\>\bf D\\
%Ref.: /: riefen wir die heimliche Schar,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \=die von G"ottern auserw"ahlt \=war zu \=suchen,\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die von G"ottern auserw"ahlt war zu suchen,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu \=w"agen, zu \=zweifeln, zu \=hoffen,\kill
%\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu w"agen, zu zweifeln, zu hoffen,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu \=wissen, was \=wirklich, was \=wahr. :/\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zu wissen, was wirklich, was wahr. :/\\
%\end{tabbing}

\beginverse
\vspace{0.4cm}
2. Den \chord{e}Ungeist des \chord{G}Menschen zu \chord{D}zwin\chord{e}gen, \chord{G}der uns das \chord{D}Schwert gürten \chord{H^7}heißt; \\
\chord{e}gegen den \chord{G}Sturmwind zu \chord{D}sin\chord{e}gen, \chord{G}der uns die \chord{D}Fahne zer\chord{H^7}reißt: \\
\endverse

\beginverse
3. Käm\chord{e}pfen, verlie\chord{G}ren oder \chord{D}sie\chord{e}gen, \chord{G}wer wird ver\chord{D}sklavt, wer ein \chord{H^7}Held? \\
\chord{e}Zu entscheiden \chord{G}oder zu \chord{D}er\chord{e}liegen, \chord{G}fordert von \chord{D}uns diese \chord{H^7}Welt: \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: defense, DPB\\
FA: 50 GB: 66 TS: 216
\end{angaben}
